[賤婦毒計] 林賤扮死狗，係因為想在G20瘋會前結束示威

習豬頭將會於六月底出席G20瘋會，如果示威未平息， 到時好可能會被侵侵為首的多個國家圍攻；相反，如果6月底前林賤將示威平息，習豬頭就可以在G20瘋會同全世界講香港的示威已經和平結束，而歐美等國亦無能為力，等到G20瘋會完結，林賤妖婦就會重推惡法，並清算所以示威者，
所以，信我，不要中共狗緩兵之計，示威行動一定要堅持到六月底，並將問題繼續發酵，帶上 G20 瘋會，逼習豬頭讓步，否則往後打壓將會非常激烈

星期五

呢件賤婦好撚陰毒，暫緩就係為左G20之後重推惡法，
佢係絕對絕對唔會罷休，
離月底時間唔係好多，一定要將件事繼續推撚爆佢，推到去 G20，
否則往後打壓會更嚴重

agree 推

如果G20冇事發生
林鄭一定好快重推
兼且大肆搜捕示威者
到時真係行過既都會告暴動

其實如果搵唔到方向住既更加要加大力度玩文宣 打殘TVB

以往共狗都係企硬，
今次會龜縮，就係為左讓習豬頭平安渡過G20

G20 瘋會前，要煲撚大佢，逼使外國領袖關注

幫推

要讓侵侵牢牢捏實習豬頭春袋

Push

今晚，和理非回合

推